點樣善用停課既時間

平日做開既示威集會文宣就基本呢啦

咁多餘既時間仲可以做咩？
有咩範疇既知識/技能可以學下？
短期課程？外國交流/服務團？

或者本地幫助弱勢社群既活動都OK

漂書

#standwithHAEA

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

健身 操fit自己

打丁

有冇簽聯署？有冇Twitter like and retweet?

上面個post 都有啲方法

疫症停課就留係屋企啦on 柒鳩

啱 唔好俾訴求淡化

ching 用開私人gym？有冇推薦

保留體力

有做開 但係覺得訴求得唔到回應

感激

咁當然大部分時間都會係屋企

你住邊區

排隊買口罩

呢個真